Bitcoin/ Crypto 集中討論區 (161)

give me back my moni

uniswap v3??

Q:礦合約好唔好?
A: 唔好信任何挖礦合約(尤其係火燎森、Mr. ghost、幣少推嗰啲)，好大機會會蝕錢同拎唔返本，直接用交易所買幣仲好

Q: 買幣咩平台入手好？
A: Binance 幣安, FTX, 火幣，理論上最好用市值大間既exchange 因為crypto係仲未好受到監管，出事未必有得賠，多人用同埋信譽良好交易所會有保障啲。唔好用不知名交易所例如JPEX(幣少scam黎)
(Credit to 津巴)

Q: 幣安要點入錢？
A: c2c (推薦)，多數用fps買，但轉數比人果時千其咪撚寫bitcoin等字眼。記住跟足賣家指示，否則有機會無晒d錢。其次可以credit card但要比3.5% fee。

Q: 幣安要手續費？
A:
Q: 啱啱入咗錢，有咩幣好買？
A: 買咩幣都好，最好自己做咗少少功課搵下咩嚟。懶搵資料嘅可以直接買XRP （不過自己搵下XRP啲新聞先啦。）

Q: 想贏大錢，玩孖展好唔好？
A: 自己衡量風險，賭徒心態最易出事。有人約agent 睇樓，有人ifc 排緊隊。

Q: All in alt coin（non bitcoin），貪佢賺得快好多？
A: 入妖幣悔終身，比特以太更稱心。無錯係升得快，但跌到變0 嘅機會較大。
經典例子: BitConnect 一個禮拜跌到變0。

Q: 有咩資訊渠道可以參考下？
A:
（Credit to HKGo 巴打，歡迎follow佢IG page)

Q: 入門建議？
A: 新入黎既巴打, 我真心建議買BTC/ ETH （正幣） HOLD 1個月先
每日做mon po 狗, mon 實個市同呢度. 慢慢適應幣市節奏,之後先諗long short, 合約, 槓桿呢D.
因為幣市波幅太大, 你永遠唔會知聽日係咪幣災
even 係牛市, 回調30-40%係非常常見既事.心臟同財力都未必咁易承受到 （by Inner_Wave 巴打）

Q: 買咗唔少crypto，驚交易所執笠，可以點算？
A: 擺crypto係exchange wallet意味住你將啲錢交比exchange 託管，你無full control。not your key, not you money.
而Cold wallet就係完全離線既wallet，可以減低被hack風險。Cold wallet可以係hardware wallet（safepal，Ledger Nano etc…) software wallet 就有: Trust Wallet，Metamask etc... 普遍交易所射錢去銀包係要手續費。切記，只有自己掌握private key嘅銀包先叫安全！！！！

PS: 切記要記低cold wallet個recovery seed (通常都係12/24 個生字) ，拎紙抄低佢又好背咗佢又好，你一但洗咗機而你又唔記得個recovery seed咁你啲錢就會留係個wallet入面呢世都拎唔返出嚟

Q: 追po成日見到有人講農場，farming，defi，係咩嚟架？
A: defi(去中心化金融 )係比較進階嘅玩法，defi裡面仲未好多人識用所以回報高都好誇張（誇張到好似scam, 雖然唔少都係)

因為defi 呢個新興市場仲係好實驗性質，所以裡面暗藏大量風險，包括你farm 嘅幣幣價變0, dex 被hacker 攻擊（非常多）令你資金損失，無常損失（唔易解釋，新手自行google 下）等等，所以都仲係非常之高風險，不建議新手一入幣市就玩。

而且呢類defi 平台係permissionless, 出事有損失你係會拎唔返啲錢

建議先了解好幣市生態。若果要開始，可以先準備wallet，bnb，你目前有流動性嘅幣。詳情可以參考HKGo 巴嘅網 ：

如果要係trust wallet enable Dapp，可參考:

新農場/fork場警世輸錢大法
1. 遲入場比人割死
2. 早入場唔願走仲要合Lp farm
3. 過夜
4. 想做摸頂大師最後一個高位放
5. 唔識上bsc unstake/pcs lp
6. 覺得入場無一倍都唔走
7. 比seedphrase人

嗅蛋

0.61 all in 左 ada

肥啦

個市係咪又要炒Defi

1吋

打錯，chz先岩#haha#

依個害人post開到161個

雖然我完全唔知CKB做咩就買，但佢升就得

有舊港紙想入BLOCKFI
想問點做最少transaction fee?

Chz仲跌

0.61已入

邊度有新yield farm資料？
做錯事急需番本

1inch 又變番做 5inch

yes

好養眼

炒埋binance scum chain d defi ok?

跌市轉綠色同樣有護眼效果

點解會有實回到本咁嘅錯覺
twitter下bsc啦

Lm

是賓 也是尼
是賓尼 會造pancake
放啲pancake flip吓flip吓
Flip到上月球

屌你老母NBA TOP SHOT
次次都唔撚抽得中今次仲要差少少就到我
屌

Ada有乜內幕

nba topshot抽中左james 叫價幾錢好

原來上coinbase非 pro

屌你老母
RARE?

係排左咁多次 終於中返次

50000U左右?

BTW巴打用咩比錢 BALANCE?

差啲搵唔到個post

有冇巴打妖幣penis sell左
是我dump 的
不過有人買上應該冇事的
怕佢有意外要減持

Av cls

我3年前用1080ti挖ETH所以用開coinbase
轉左USDC入DAPPER
巴打你都係？

係呀 不過都抽唔中無得買 屌

求9其巴
我錯在玩scam
求兔神原諒
不過而家玩央行
兔兔都係得幾千u

3年前1080ti係咪仲可以原價放?

ALL STAR所以價錢啲？抽中JAMES呢啲球星當然值錢
但其實應該點分佢值唔值

臭雞轉燈可否直上

冇架
Nft屎都可以值錢
咩野一條蕉都幾十萬啦

你試下賣幾百萬u先啦

我果時買左6張 到依家重挖緊
果時有大半ETH轉左去玩SHITCOIN 最高峰有幾十萬但SH到依家只有ETH值錢
1月開始用ETH轉BSC同各位巴打玩農場玩NFT

CRO睇個勢係咪可以炒佢過幾日 launch 公鏈嘅FOMO

有 1inch airdrop, 唔知有冇人講過

得咁少邊個要？ 我farm 一陣都有啦

出面位CHING 幾千粒BNB

隻龜rug pull左？

係

岩岩汁番條屍 冇睇一陣 得番5%

覺得下個禮拜準備回調 半倉了 大家執生

屌你老母 又想呃貨

兔神會祝福你，你果幾千u會變100x

日日都回調緊啦 想人拋貨就講啦

兔神歷史高位係幾多

26號最大volume嘅期權到期 即管睇下

有冇開put

好耐冇追po 見到好多未見過嘅名
我都係返TG圍爐算

多新人玩唔好咩
雖然就黎水尾 不過有錢齊齊搵
btw 納dee召喚

得閒睇下新手中伏幾好丫

19x

ada上coinbase

自從開始咗喺賓尼到做收息廢老，真係冇咩心機追實個市

吶dee: 擇你名呀

我已經無買過新幣成個幾月
依家做得最多嘅動作係日日收蛋賣

又到爆升升期六

之前又話weekend例跌

轉左好耐啦
而家連續好幾個weekend都升
星期一先例跌

nft靜晒了

DREP依家入唔入得過

上個禮拜一跌撚到
禮拜日凌晨已經心思思想走幾隻高位
但又貪心想hold多陣
第二日一起身已經勁後悔

BUNNY教可以歸位

呢度更靜

btc bullrun 前一路都話weekend 先係crypto time
係唔知點解今年開始掉返轉

合了lp輸死了

Farm緊 Bunny 單池

挖左咁耐BUNNY都冇留喺身
次次一收成就換哂做cake依家好後悔

靜到

AVAX

Chz要落地獄啦

係就快，佢係度來回地獄又折返磨左好多個鐘

唉cake

已經買唔過，唔知要坐幾耐，啲大戶玩晒

斬撚死Sam gor

短短11年間，比特幣由冇價值升到今日超過40萬一粒。啱啱開始嘅時候，用屋企嘅電腦就可以輕易挖到好多比特幣，但係去到今日，比特幣已經需要耗費大量電力先可以挖掘，而且會損耗電腦。

為咗令到大眾都可以挖礦，美國史丹福大學加密貨幣教授Dr. Nicolas Kokkalis同博士團隊合作喺2019年研發咗手機挖礦程式Pi Network，每24小時只需要登入噤制一次，個App唔會喺背景運行，所以絕對唔會嘥電，唔會損耗電腦。

Pi Network累計已經達到超過40,000,000全球用戶，挖礦速度已經由最初嘅0.8 Pi／小時降速4次到今日嘅0.1Pi／小時，當用戶數目達到上階段10倍嘅時候，Pi Network嘅挖礦速度就會減半、最終喺達到10億或者上主網嘅時候暫停供應。

雖然現時未可以將Pi換成法定貨幣，但係研發團隊計劃將會喺今年年尾上市主要加密貨幣交易所，令貨幣可以流通。

如果想趁仲有得挖礦嘅時候攞多啲Pi幣，可以喺App Store／Google Play下載Pi Network，也可以在官方主網下載： 同加快挖礦速度 25%。

除咗Pi，建議您可以下載埋Bee Network，一個由香港人喺2020年12月研發、運作模式同Pi相似、已經有超過100萬用戶嘅挖礦App。下載連結：

－－－－－－
FAQ:
Q1：Pi／Bee 係咪騙局？
A1：Pi／Bee 雖然暫時未能夠換成其他貨幣，但係勝在有龐大嘅用戶網絡，為佢帶來非常大嘅認受性。由於挖 Pi／Bee 只需要投入每日嘅幾分鐘嘅時間，而且唔使畀錢，所以風險好低，即使touchwood未能夠上市，亦都唔會令你有任何金錢上嘅損失。反而如果成功，就會令你嘅財富增值。

搵食出去搵啦傻閪

新手LM

呢度玩開 crypto既無咁蠢嫁

jm9

自財機會

想知有冇人跟左SXP

我第133個post已經介紹左幾隻爆升幣 但無人理，成個連登Group只愛玩scam farm

既然 Pi Network 將自己定位為注意力平台，並藉由 Pi 幣吸引用戶的注意力。下一步就是，誰要透過 Pi Network 平台購買用戶的注意力呢？廣告主就是交易市場上 Pi 幣的買方，而賺得 Pi 幣的用戶則是交易市場上的賣方。現在就回到供需法則。供過於求，價格下跌。供不應求，價格上漲。

簡單來說，Pi Network 聚集一群為了賺 Pi 幣而來的注意力。從 Pi 幣礦工的角度來看，這種進入門檻太低的注意力，不太可能有豐厚回報。從廣告主的角度來看，恐怕也不願意把廣告費花在這種只為了賺 Pi 幣而來的客群，把錢交給 Google 和臉書的效益還更高一點。

Pi Network 現在之所以會有這麼高的討論度，純粹只是因為礦工們不知道自己手上的 Pi 幣究竟價值多少錢，所產生的預期心理。礦工們引頸期盼 Pi 幣上交易所的那天，很可能也是大家打開這款 app 的最後一天。

臉書曾願意每個月支付約 600 元台幣，給美國的青少年作為注意力付費的嘗試。假如這些青少年每人每天只花 1 小時在臉書上，那就是臉書每 10 秒鐘願意支付 0.05 元。就連臉書這樣精準的廣告投放服務，每 10 秒都只能給用戶 0.05 元，更何況是 Pi Network。

又有多少廣告主會想投放廣告給每天為了賺 0.05 元，而特別打開 app 的用戶呢？就我看來 Pi Network 大概不是詐騙，但人們投注在上面的時間很可能無法獲得有意義的金錢回報。若真想加減賺一些，倒不如改用 Brave 瀏覽器（下載、介紹），將自己的注意力變現。

啊nickson你試下用brave好過啦，一個月唔洗都賺左2 3蚊美金

Stmx 咩事

班人唔撞過板唔會玩返正氣幣架
利申 我都係

Avaxxxxxx#power#

老千幣

你繼續介紹啦
依家有賭場tg集中傾farm 呢度需要你呀

呢度情願玩Lina 都唔玩Luna

不問價清倉？

有冇人見我上個post 1001 講CKB 呢？

星期六日咁妹法唔係好現象
睇黎會bjoy

avax升得好開心

AVAX 就黎上40

Avax

Set個alarm享受個weekend 啦，我地有排先走到㗎啦

右肩畫咗幾日

Avax 你地應當悔改

我都想知

BNB 15mins 內暴動

求tg

Bunny claim一次profit原來咁貴

180了

Bunny 無停過請教下，我見bunny 到，cake bnb 個池，入去係auto compound，farm 出黎嘅LP就auto ，咁farm 出黎 嘅bunny 去左邊？唔見有claim profit 個制

avax 教現身

想問下仲有冇人仲揸緊Ltc

LTC 廢老！ 仲要弱到爆 渣BTC 都無禁嬲

向下暴動？

無新招就等比人淘汰啦 又唔似BTC 禁領先

withdraw個到有冇show？
冇點玩bunny唔清楚

向橫

週末升災

揸埋d垃圾都唔拎升，悶撚死人

BNB 今日最少280可以嗎

可以

我已經用brave袋咗幾十u啦...

好耐之前買左幾粒
一直都想俾機會佢
俾俾下就放到現家冇理過

好難追咁密
成日都比farm post洗走
可唔可以提多次thx

隻game delay左
我都坐好多

BNB 好快上271 快買

隻 game 有冇話幾時出

267.5 BNB 強大阻力

繼續堅持ERN

比啲力

仲有隻Theta 但果陣無人reply我 cap唔返

CHZ 苦主

睇discord話steam人手唔夠拖住左
佢地自己會儘快太平洋時間7pm前比個獨立beta出黎
但而家都未有

呢隻game?

佢會係你抽啲錢出來個時先將3成profit買bunny

唔記得左有個Binance 戶口，SH左BNB 3年

Bunny啲人係有咩消息唔識停嘅

無喎 TG d 人都唔知咩事

純粹全世界FOMO追入我琴晚都FOMO左十粒，本身以為係有咩消息

Cz控定左la

早幾年開始揸btc都得

bifi都可以list binance，點解bunny唔可以？

bnb升幅係咪勁啲？不過唔知再3年後仲冇bnb

係勁啲 但長線冇保證

On9仔

黎緊btc會暴跌，有貨好快酒

Why

想學自己寫程式接入幣安
有冇咩地方有得參考

點嚟緊？我睇好上十萬喎

6.1苦主

真係on9仔

暴跌落3xk我all in

github 大把
可以用埋ccxt

係咪Michael 仔派你黎做香港merchant
氹人散貨

第一次係噉
下次就會好多人跟
利申金巴fans

FOMO BUNNY吧
谷起BUNNY做十億農場上binance
十億嗰陣BUNNY 350一粒
Binance出消息搶上700一粒
正常上市binance 炒上1500一粒

Crypto 社工

BNB壓彈弓？？

琴晚壓到而家

唔好提了

屌cz老母d針明顯到，一上就夾硬壓落黎

Bdo 1.09

AVAX BB乖啦上番去啦

轉走曬cake lp未
定係由佢
我而家全部bunny

全BUNNY咁博

我係見到好多未見過嘅名
所以唔想亂講野
陣間又話我陰鳩佢

誠邀大家進入靈魂、妖幣
And most importantly 央行

bnb cake 要食屎都食會食
同埋BUNNY 細細個睇到佢大
得架啦

drop to 0

我決定都係BNB CAKE LP挖到世界末日算cake等Sam哥走同埋v2出我深信有前途架

FF 到你
估頂220
FOMO 另計5-20倍
1000-4500 幾秒

same
cake bnb LP 喺bunny 掘到上架先

金巴點睇ada
睇左好幾個track record良好嘅外國YouTuber都long term睇好ada
但都有好多人話係scam

CAKE 有前途一回事
畀人dump 同埋而家畀人當低回報投資唔想持有
另一回事

巴打DSL 諗住幾錢走
走之前down聲

5700入咗張 6700xt
7500有人同我收
炒卡好過炒幣

好耐冇做垃圾場時間：

————————————————————————————
————————————————————————————
ponzi 專區續：
慎入

你當我地連登仔拜咗百幾個post賓尼係講笑咩

求9其嘅5%都應該好撚多架喎

Link

咪係
真係睇好架屌
另外啲死左嗰啲咩龍貓馬就算啦

估唔到蟲蟲double 左
玩乜撚野scam 龜
玩蟲蟲擺到2046咪算

有機會！

係我柒，仲似為會一次過farm 埋。諗住放係到食bunny 升個水。咁睇即係食唔到？

Avax今次好硬

睇圖就係割韭菜格局，基本面我冇研究

我avax-link教終於有得出黎講下野

我見 ada 啲bot多數用fib trade

to the moonnnnn

下星期睇下升唔升到50

link 一齊升 ok?

之後落20k

SXP回踩前高完成，火箭即將發射

冇啦
之後會後悔合左LP
等睇：
AV 升到100, LINK 40
AV 落50, LINK50
AV 落40 LINK 100
係咁loop
你唔會有得放

利申買AV 會同時買入LINK 合LP
次次都係

三年後見

有巴打睇好 link 上 1500 架
如果 avax 上埋 1500

跟唔跟好呢
個價咁高怕變高J師

下面好n仔feel 想買了

承你貴言

soul 啲公仔幾靚但無人買

CLS PUNNY

無限大爆升

bunny 是我最想留住的幸運
原來我們和財自曾經靠得那麼近

打錯名 忠誠度-10

巴打你幾幽默
幾時去賭場叫人唔好賭錢？

年輕人應好好檢討點解冇好好珍惜$50-$60 BUNNY上車嘅機會

好後悔

依家FOMO仲趕得切

我入就會跌

Bdo是否要出現信心危機

好想轉曬啲阿岡去bunny 到

改名叫ff too much

有冇人知BTT做咩升成咁

妖幣?
琴晚先搞左一場dip
你missed
而家都只係兩蚊
歡迎買入
我就唔敢落太多錢
dev team 聲稱一兩日會announce 但係已經過左一日

踢出會啦

跌撚返啦
就快撻死

我睇cmc 佢成個禮拜都跌緊喎

琴晚幾$?

因為當時鎖住曬D錢喺第二度
講事實重畀dev team話我FUD
屌佢地老母

又delay到聽日下晝四點
enj呢兩日食屎了

早兩日升到3.8
之後落到3.1咁上下
我dump 到落1蚊咁上下?

新手試下hold eth一個月先

冇閒錢

依家80%錢喺哂bunny farm野
剩番2000USD玩妖幣

你講緊係咪yokai 先
degenr 唔知d人點玩
我唔識玩蝕住走曬

如果係呢兩星期入
都係3倍啫
再之前就

連想睇佢ath幾錢都有難度

得500Usd 玩妖幣，仲要係阿岡到

有冇ching買DAI黎收息

根據呢度計

就快altseason

altseason 佢define as 75% of top 50升幅高過BTC，宜家巳經有35隻，只差3隻

Bdo幾時先會燒bond

之前一路50蚊彈上彈落, 我無走過我愛賓尼

係就快完 altseason左好耐啦

就快完既係妖幣season

hello 仲有冇hold link?

見佢係feg swap feg都升過80倍 呢隻有冇機?

估唔到當初覺得好 scam 既 bunny 同西巴竟然係最信得過

你有入tg group?
我group 再講

好

會唔會跌到2.2

就黎去到1蚊咩?

近了

西巴唔係好scam姐
係一開波互割

點解bunny scam
個zap好有誠意

得你覺得bunny scam，哩到不嬲都叫佢永動機

拎西巴同兔兔比
人蒞
拖出去斬

有冇雞仔coin

BNB 係呢波

屌，開始感受到自己想FOMO嘅感覺

Auto 玩完了

auto 今個月已經玩完左唔知幾多次了

已經唔想再睇佢

Ben 15mins 內大棍上

uni 34

Fomo 邊隻

bnb啲針

我屌你 極度懷疑CZ 壓緊價

下個post 賓尼教有新圖

呢排唔見你開合約？

開咗chz 50x比剷蛇打殘, 啲錢玩bunny算

有新bitconnect呀喂
heyheyhey

岩岩玩sorare NFT game, 首抽埋d廢卡

同埋妹巿通常唔開合約耕多啲田

就黎到賓尼節

跟汪子華對家啦

Chz係咪廢成咁。。

大戶吸緊貨，應該仲要落完再妹多一排

吉撚完針未？

有冇得block撚左佢係幣安消失唔會顯示

支支都係長上影線 Cls

穿1.1

次次話auto玩完
拑入去跌得個$2-300

現代版狼來了

uni有排升啦

AVAX一大棍

好撚大棍 長過非洲仔

個市悶到以為收左市

Bnb 又比人禁價

今日都好過琴日嘅

等Eth 回少少之後入係咪實冇死
利申 crypto新手

Ada

要入貨就快

臭雞ada

mcap 26M

Avax好撚尾機

Preview黎咋
3日後先開

召喚賭俠巴

我知啊 有份中伏

年輕人應後悔做咩 24 唔買 avax

luna頭肩底

你又黎？

又燒 luna 自己諗

爆升緊

CHZ 繼續追 , 遲D出曼城token, 如果用chz初始發行 實爆多次
如果之後有其他傳統強隊加入 班fans肯定瘋狂高追

垃圾SAM hold 緊ltc
雖然只係千幾粒

放心 會上番去

BNB 爆升

剷蛇好勁架嘛
唔好睇小佢

怕唔怕比鏟蛇煲爆

剷蛇每次都會暗暗地做short 都fatfat

BNB 黃金交叉

ERC點買

原來又係Sam哥整死ltc

尋日聽巴打講入咗啲DOT，升緊

佢係用左萬幾粒合LP farm CAKE

屌佢老母

睇你咁講就知新玩
幣市唔好理佢升唔升
過眼雲烟黎
佢呢大個鐘升10% 下一個鐘可以跌30%

又rug?

一陣drop to zero

其實我玩咗好耐只不過del app瞓咗幾年

成日炒版塊

又割連登仔

Btw 想問下依家係咪未有機構有入AVAX
明明覺得幾有potential但就好似孤兒仔咁無人理

Presale 都未開始就rug

bearn都上唔到

得返 頭先bsc全線死?

我宣傳AVAX會成為下一個十倍幣 渣緊d AVAX

冇人會入場呀

頭先一直swap緊幣無事bo

rugpull

頭先404咗一下

廢老依家連央行都驚賺息蝕價

我鍾意你用未呢個字

央行

黎個1.15定下驚先

BUNNY

BNB 爆升無人講？

BNB 插針又無人講？

妹市妹到2蚊都已經要覺得係大件事?

SXP冇人講我講

Bnb呢下妹完啦掛

BNB 突破到266.5就 281見

百倍都嚟緊ico 5毫子

ada

搞撚掂 你老母 BNB 㩒價㩒咗咁耐

有冇人手機binance睇圖好lag

crypto入面retail行得前過大機構好多，DeFi唔係好多人識架咋
btw Ava Labs有VC backing, seed sale都賣咗好多token俾VC

$5-7

枝針長到

我好辛苦 上到267 又㩒返落黎

Gel頭狗又出黎柒

你咩價開呀

255

我265都未驚

兔神教

唔係驚 係望坐佢妹 我心好累

想問下bdo呢啲針其實點黎 應該唔係大單買入賣出?

我唔會，到就轉返BTC

Avax jm9

想佢返300

放監啲人套現？

坐倉係必要，可能你玩開短炒坐唔住

咁齊心 咁彈上去果啲呢

而家學緊坐 之前玩開中至高倍短炒
啱啱玩長睇個陣 有時比佢回調震走

BNB 268無人講？

係咪好勇

要食哂成個趨勢定力好重要，而家資金量大要拉盤唔容易，持倉時間愈來愈長

username

我係努力ENJ藍絲大媽

雪崩會唔會最終成 大雪崩

我估好多人想入場做廢老收息所以趁低就入貨

妹市

即係大跌？

跌返

剷哥出口 準備有大動作

剷哥最近開始轉運啦

有無人留意緊findora

暫時放棄cake, all in bunny
到上binance先番cake

你下下ALL IN山寨 CLS
BTC壓倉真係必要的，AVAX 60跌落黎有板你睇

點解大家肯定一定 bunny 上 binance 先而唔係auto 先

純粹係依家大家都憧景呢件事,圍爐FOMO緊

如果AUTO下星期真係上左嘅話FOMO情況應該更加厲害

非BTC 一律山寨對待，ETH都係咁話

BTW咩網可以搵番BSC入面啲幣嘅CHART出黎

冇人可以保證，我覺得可以

先後次序好重要咩

enj好多project長遠睇好
而家問題係升些少就會被大量沽盤撳住

BNB 269

我1.9開始入見勢好開埋合約之後就直落2.25補倉補到傻

因為bunny有歌

270

gateio同ftx 大家會揀邊樣 我睇緊隻幣兩邊價有小小唔同

乜野話？ 272？

入住$5k 玩下先

星期一再入錢

正路
應該唔少人係到位就放、到位就入
中間冇人玩

Bunny好似係binance hackathon羅左第一....sorry真係好大機會

真廢老玩法

Sorry=所以sorry巴打，唔係串

冇人肯定
只係鍾意兔
同兔兔感情好

串過馬撚

據知「L先生」由去年6月開始，以益「自己人」作借口，向多個星級鄰居推銷投資藥品可得每月8厘高息回報，即每投資100萬，每月可得8萬利息，不少投資者於農曆新年前仍每月有息收，因此放下戒心不停加碼，令騙案涉及的總金額高達1億元，但自農曆新年過後，每月派息開始出問題，直至近日「L先生」失蹤，並被人貼大字報追債，一眾投資者才驚悉被騙，據知已有數名苦主報警求助。

每月8厘高息回報

巴打點解要咁做

Bunny 作埋會歌
Auto 咩都冇

我第一下都諗緊你GEL頭GEL到咁撚串

我都會，有d閒錢，但又唔個買咩好
就想求奇FOMO買d野

we are in fucking scam 青

sor yi

why not both

必all in

必=勿

一齊上唔駛爭, 讓比AUTO 先等我執下BUNNY 平貨

語音?

但係一定有先後
而家兔兔形勢大好
sorry 係兔兔先囉

ATH 邊度平

Chz要轉燈了嗎

個腦係所以，但手打左sorry...痴撚左線，我用速成

BDO升少少就比人dump 割韭菜啊

我覺得兔兔可以單farm又可以farm Bnb, 黎緊又會減半emission(唔知實行左未），形勢好似大好

屌7左，一早實行

今晚上0.8

憑咩😂😂

一個月先8厘，一聽就知係scam

BNB 乜撚野268？

如果auto上先可能啲人會走呢
就可以執啲平賓尼

FTM GOGOGO

上番7都要偷笑了🙈

bunny 就兩舊水

笑撚死

正常發揮

必all in ←到依家見到都係會笑出黎

臭閪假升完又跌返落去

到時會唔會跌到低過就咁beth stake

新手求教
岩岩試左Binance credit card入左1000蚊
買左bitcoin
而家想試下賣返 佢話超過限額
應介於0-0HKD 係咩意思？

割韮菜比人

只係後悔50入咗

用C2C

有冇人多左張C card可以比我
My referral ID: 70830107

Sorry 巴打下次睇清楚先

If 剷蛇放Ed

依家有咩好入

兩個都穩定幣
可以點豬

熊巴次次都有特別思路
次次贏

唔想炒幣
剩係想玩下固定收益

叫我炒格仔 除非一日有48 個鐘
我d eth 都做緊定期apy 6%

你有幾大注
因為有高風險啲
但日息高啲嘅地方
睇你想唔想試
我地都好多人坐緊唔係炒

我喺度做收息廢老啫，你地依排一定賺得多過我
不過依幾個月我應該都算係依度中伏最少嘅人

依家退場 拎住咁多Beth 都麻煩

收alice, 你要自己賣返

CAKE做乜事

LINK

我就叫朋友自己開BINC 入幣好似你咁掛機大注50萬hkd左右BTC, eth 嗰啲
之後兩萬我幫佢開個wallet 幫佢坐緊farm
睇你會唔會考慮類似比例可以執多啲
但你要識自己玩wallet 同defi 可能要睇多陣
Not financial advice

都未返到高位

假升

唔賭錢其實好穩陣咁賺

兩秒早洩

暂時唸住放$50k hkd 落去binance
比少少時間我打好個底 之後先玩高風險

不過想問下 賺返黎嘅 altcoin 你地會唔會keep 小小

睇下咩版塊，空氣幣99%唔會

我暫時手上有 0.4 btc 1.1 eth
17 年果陣買落 Wallet

依家想binance 由0 出發

我通常1/2-1/4 拎去超高風險
淨返就compound

一粒都唔留

老老實實依幾個月唔玩妖幣真係好難輸，話哂大牛市

你見唔見佢有實際用途

Bunny

一日未出一日都係空氣

CKB繼續強勢向上
利申：我買左但完全唔知佢做咩

Compound 講緊複息
即係本身我坐緊係高風險咪持續高風險
坐BINC 我覺得低險

邊到有得就咁beth stake

不了

上到先all in?
我一早想all in

Emi巴仲玩緊scam場？

SXP

強烈要求以後bunny教用呢張圖

有呀
啲垃圾靈魂 妖 蟲蟲

有錢會想玩多啲
好彩郁左一堆入兔兔
冇踏空曬

有架咩

All in

[member]一pair 咁入錢
退場果陣 冇咁值錢嘅果邊多d 唔係唔好咩/member]

幻想：

現實：

我講個bunny女人

日息都8厘啦

無入到兔 想針 希望有一日我地靠垃圾財自

唔會，$7應該係下個大週期目標，$5-5.7應該到頂

廢老派收息係邊度收最穩陣

dllm cz 又控盤

celestial, blockfi, binance

BNB

我吊egg連40都冇

央行己成condom

睇圖係咪用股票果套就得

Avax雪崩式 暴跌

好憎呢d 入穩定幣
出空氣幣嘅玩法

一走唔切就含撚

冇人討論wink, btt?

係咪開始低息啲人走緊

you mean bunny?
央行其實都係空氣

個女仔咩名

點含呀，呢種先最穩陣

央行都唔知仲可以玩幾耐

親生仔同私生仔唔係空氣

我高j左 而家仲係break even階段

sam gor 最鐘意咁做

衝極都衝唔上1.1

agger
cake 淨係賺cake fork個堆scam都夠食

enj

要加埋蛋糕

平成巴仲有冇玩緊央行?

有問題想問下
我見有d coin比bot 來回買賣
然後佢會賺到錢兼做跌個價
個原理係咩
有d人話佢食左個slippage fee
即係點

點解唔入兔
我日日拜

BNB 7點前上275好嗎

Yes and no
幣市一日股市一年

一年都唔知頂唔頂到

我淨係有 farm

bdo走曬?
呢個係咩?

哇芒亨多咗新野

唔知點解無乜人farm 呢個池

Binance 自家流動性挖掘，新加未開

驚farm完出黎嘅牛牛跌？

諗住儲夠一/半粒先再每日compound

依家b行低息又跌緊 想揾新央行 但係M行又驚賺息蝕價

m行琴晚入就爽

erako 都唔識,好打有限

睇位入定啲AUTO 先

升咗好多?冇留意 見佢~1.3 回到1.1附近就食得屎

武士起死回生？

宜家唔好坐芒享扑住，emission rate 低咗

唔諗住坐board 依家真係純粹想做廢老收息

另外想問下期現套利係熊市嘅時候其實係咪低回報好多 少人long個funding rate低?

係
funding 係對家比你，你開住short 係賺緊long side 嘅息

bunny野仔黎
auto乜血緣都冇

係揸空氣幣果D含

熊市呢招唔會work, 又唔知坐幾耐

想問cake / cake bnb lp點轉番做bnb
想換曬出黎 轉曬做bunny

你熊市開始咁做就得，等到下一年牛市
但牛市仲點會先開始sh妖幣幾年

大把幣上次熊市後一跌不起

bitconnect?

SFPTOTHEMOON

Bitconnect

好似係 b字頭好似

大媽買左ENJ？

係呀

呢個係真ponzi

怪之跌
尋晚跌穿埋trend line
利申 有貨

接佢好兄弟LINK姐

唔識唔好亂買妖幣
hodl btc咪算

含晒 輸兩次畀雪崩

臭蛋連gg3 限定池都有人走
班人連臭蛋都無信心

Link識郁

有冇人farm trade-bnb earn cake

完了吧如無意外

賣Chz轉win算

都係bunny好

redeem 啦

zoom out, its just the start

of the fall

270坐穩未

Never

Linkkkkkkk

LINK有crypto女師傅加持

爛錶 pro 計兔兔唔準

諗法係on 9，但係好大可能赢，前提係要係熊市低位入，which is not now

爛錶不思進取，遲下實有人整到隻更加實用嘅apple watch出黎取代佢

信不信由你，我睇4位數

信熊巴得永生

但佢已經頭no.23

講多句，費事俾人話我推妖幣

係熊市低位入隻market cap 50-100, run 左幾年都未執嘅正幣（上左cex係最低要求）, 等到牛市一定有賺，差在多定少

雖則我都覺得雪崩會爆升
但4位數應該都要下個牛市

4年定8年後

但真係要有17年Eth 由1400跌到80都照hodl照溝嘅心理準備，坐佢幾年

LM 燈到西巴上 biance

If u cant hold......

點解熊巴會睇好avax多過dot/ada

avax link係咪要unpair

西巴 瓦岡一齊上

AVAX 可摸耳上番38蚊

首先要達到run幾年都未執

can

高J avax嘅各位

我唔明點解啲人寧願買 ada 多過 avax

咪臭係，ada 連smart contract 都未入

叛教既悔改未

穿左就無阻力
4位數bunny

EOS 咁升法會唔會激死亞人巴？

等陣bunny升得高過Bnb就好笑

撐本土野

ath?

歷史高位 16

Btc 回一半是咪熊市

唔係

唔係一半
係9成

個市妹得咁勁係得三弟得閒假升高潮下

新手岩岩玩crypto
本唔多，得一萬幾千
想問下我係咪應該all in哂落一隻度，然後del app幾年後再開番咁會好d？
如果係既話應該邊隻會好d？
另外見各位講緊bunny，想知係咩黎？
求各位ching指教

XRP

All in既話btc啦

Thx 巴打 想問下好白痴問題 幣安到點睇佢上左cex 未？定要google?

B行仲有冇得救

BTC 一年前係4000，而家係58000，你話熊市要跌幾多？

BnB?

嚇死
1.1有咩問題

唔好呀
剷巴唔好入

500k?

次次都係立即被人屌返落去

講真唔係老點你
追番post 1-160應該學到好多野

想問下大家點睇bearn single stake busd
同bdo/busd比較 single stake好似好啲

但alpaca信唔信得過

話左 luna 上 20

21啦

其實你問得就唔好買...defi高風險所有資產都可以歸零

btw alpaca有30日lock bearn個%係唔岩的

陰跌緊

BNB仲係在大三角下趨勢附近，損益比好高

利申 有開單

應該無野既.....佢有事所有央行都要走鬼

busd好似之前話鎖7成profit, stake咗之後先show個啱嘅apr, 想要高啲息又信央行咪bdo busd

380 eoy

求下你 唔好搞大件事

真係既話 avax 四位數好保守估算

比較ok？
之前見bearn有分high/low risk
alpaca放high risk 依家好似無左呢個分類
所以問下 討論下ok？

依家無lock了
但都係唔準

新手岩岩玩crypto, 想問uniswap gas fee 要 100u per swap?

星期日朝早會平啲
係咁

走唔切你都唔會輸本金喎 defi中我會計low risk

接近啦
預鬆d好
升市會超過100u

咁睇唔開玩eth

其實 ETH 2.0 真係可以將個費用減得 100 倍 ？

啲錢去晒bunny到啫
望實個價隨時走佬先

撐本土野就入埋LINA

太多央行 分薄曬

CLS, gas fee 佔想入的本四分之一

google coin price market cap difference

有冇人一齊buy the dip

垃圾LINK妹完未

兩年後答你

幾錢走人好

諗下自己幾錢會驚到走 再mark高0.02

Link 一年後價值

$29.98

單幣係無rug pull情況之下係低風險好多，你玩bdo/busd係有機會死亡漩渦歸零，所以先高息

兩個比較無話邊個好，因為你用風險換回報

ps唔好問死亡漩渦係咩，答到口臭

你新手 如果跟呢個161 post 條路嚟行 你嗰一萬幾千分分鐘未到星期一已經玩撚完
如果你無耐性又唔想煩的話 就聽樓上巴打講全數入BTC 然後del app 9月中再開app check
有耐性的話 就捕下一個 BTC小回調 （15-30% off) 入貨
而如真係想搏的話 就聽樓上運動巴講 追返開頭嗰5、60個post 攪清楚個big picture先決定你個一萬幾千點分配

就係因為兩邊daily都係大概0.9%
所以先睇下busd stake有無咩潛在風險
如果唔係single stake點都好過LP

原來又lock又剩 咁可能算了/一部分bdo busd 一部分single stake

161開始比剷蛇打中2次就可以專心返工

Btc棍上，無人講...

靜啦屌

仲要啱啱好唔過30

升到咁上吓就減持

佢個網站條蟲咩事?

個少少

link 係食早 ETH DEFI 條水？

link 呢一年都升左 60 倍

再升60倍得唔得

咁要睇下未來多唔多人玩

比scam farm嚇走唔少人

升條撚？ 又插針 笑死

bnb幾時先上返ATH
想放哂堆cake-bnb LP

想問下binance個幣安寶有咩用買個個定直接hold btc好

If you can’t hold.....

唔個有咩用嘅就咪亂買啦
入BTC啦

*唔知

BTC其實係咪要回到5萬6-7先好入 見佢呢幾日落唔到

利申 新手 未入到

是但啦 都係個句 你又唔係短炒
當你而家56000入
你無入到 60000嫌貴
一個星期後佢升到70000
你到時再高追？
BTC 幾時入都抵入

無咩特別事都未必落得返56

問下又唔得

我會擺番年幾掛 咁我入番幾萬擺下先 唔該

5萬6-7 同而家有咩分別？
唔通你有幾千萬

me2

Bitforex 買？

Never sell your BTC 你擺到個孫出世都得啦
你幾萬本入都唔會差好遠

跟足17年eth升勢嘅話 就有可能

BNB 又想落返267

以前我廿五蚊買鎖15日
呢十五日佢升到上60蚊然後跌番去廿五蚊

感覺上差好遠咁

岩岩先接觸 唔好意思大佬

我諗Google上面嘅答案同我哋嘅答案應該差唔多

比特極限

蛋蛋已經跌到面目全非

擺幾年啦 至少等到halving先

覺得現價貴咪分注入囉

去binance academy

就算27000 37000 47000買
同依家買都係差唔多

書死了 有咩新介紹

4字頭先好入

神話已滅 3年後再見

淨返班真diamond hand

有D想溝蛋
賭佢IFO 同 vault之後可以做返起

真心叫你直接入btc你又唔啱聽

點都好過臭龜

小心 rugpulled 埋

呀剛
等月尾

Hyper針，thugs團隊轉過黎

妖幣都溝

0 USDT 0 CASH

幾時清倉好

你都加入左妖幣軍團

信唔信 Michael 仔？
佢話至少 keep 一百年

手持1萬粒，hodl forever算了

艾連

頂 眼殘 艾達黎

對唔字我燈死咗大家

一串最近做乜咁多合作

教主都咁講

Btc逞強.....升完跌得仲多

睇少啲新聞
成日跌一成就話暴跌

$80 入場farm BUNNY 表示感到欣慰

要移民買樓就cash out

MSTR 5年內執咗

等佢下星期出IFO ，vault同egg減產之後再睇有無起息

咁我又覺得唔會
佢二千年高位三千跌落嚟都未執

蔡少芬變左艾連

就算而家係牛市都要有心理準備出現調整嘅時候，會有機會回四五成揾 support，到時又唔知震走幾多傻散

Mon咗成日 bdo真係人踩人

咁收硬皮都似

1.15落到1.08今日 正契弟

幾間央行 賓尼崛起

連XLM都郁

問題係入左GG4限定池就無得玩IFO，諗緊不如直接坐GG3池到IFO算

幾間央行搶人 啲息同對少 啲人就過檔

點解賓尼都關事？

主要係息問題

Okok 我決定走一半了
比其他人賺下

啲錢流去賓尼

個勢係衝緊落山 估唔到由mon賭場幣 到mon算法穩定幣 同利息 覺得自己好廢老

仲有邊幾間？呢排追得唔貼 miss左添

想玩msc-busd 不過應該都只會步bdo後塵

bnb唔郁嘅，成日

bdo央行都執笠

Ok啦 起碼好過買妖幣中伏

唔郁左幾日

LF2 出左NFT咁大件事無人講

拎返央行嗰1k出嚟先

咁應該係了，又ca殊又些牙又邦

BNB 坐穩 穿前高

等佢調節到再入

272.6

熊巴冇理係咩就衝入去玩? 熊巴啲LP有冇100隻

哇 咁多
我得3隻 等暴升果段時間2隻alt清倉

Vet升咁多應該等定入手好

BTC星期六日就升 星期一開市前就跌

BTC上緊

5定6個post前 呢度有幾個巴打買咗

有實力嘅 慢慢來

之前見牛牛apy排頭幾位咪每隻放100usd入去試下
仲有隻soak我都有玩，不過已經走左

如果上唔番1.1，今晚走咗央行先訓，廢事訓醒爆破歸0

BTC死心不息係咁頂上去

我覺得今日冇咩機會上得返 今日一直mon 升少少就跌

有冇人留意kava

Diversify

而家出晒LF1全部角色但要搶

Gas 太貴
如果出係bsc 可能買一隻冰佬/Louis 支持下

大家點睇隻新幣Lina？

今次買唔起

Btc 假升味濃

岩岩clubhouse度marti話邪鬼會係投標咁賣 價高者得

係 ticker係hey hey hey

件野對我黎講都貴

不過咁講 1蚊其實都係正常 只係之前太高1.2 1.3
係穿左1蚊上唔返先驚姐

落返黎先..未開到張long

其實主要都係5隻幣 佔左8成半, 其他個D係買下希望/過下手癮咁.
BTC/ETH/AVAX/BNB/CAKE
我相信AVAX而家先係開始.

件野都算
叫古持又好望佢升又好

Gas fee 比成百鎂真係不了

我知 不過問題係我地係1.1甚至1.2以上買 賺息蝕價冇意思 不如等佢跌完穩定到冇事先入返 你唔知係咪真係升得返

一陣ATH

日供btc bunny

得davis有機會保值
其實鬼佬識唔識呢隻嘢

Btc 升
班契弟又靜晒

點解Davis 特別保值？
而且呢d係lf1 都唔係lf2

Diversify 有好處就係用黎博D 細幣爆升.
cake 同argon 都係博中左. 2隻成本都係本身各佔1%, 然後而家總額比佔緊7-8%左右. 係好大既增幅.

主角大能 有代表性啲

bdo

央行信心危機

點解冇喇喇信心危機

穿埋1.06

好似蛋咁，一爆破就連鎖反應

Eth企返1900唔該

CZ 仲㩒撚緊BNB

有邊隻app收bdo alert係貼價啲
coingecko delay得好勁

手上有1k
唔知買咩好

Btc 上試59800

屌鳩柒佢

Bdo屌你老味

凡係唔知買咩既
等回買btc

dot

59956

1.07

不外乎過檔去其他farm 走下走下 價又跌 息又跌 完

甲仔被dump爆咗
3.5 -> 2.5

靠信心嘅穩定幣

BNB BTC

央行快走, 信心問題

堅持5蚊樓上先賣

無力 BNB 要爆了 CZ 㩒唔撚住

Cz要扯

1.5
酒啊

bdo又唔係第一次低過1.1

*1.05

BTC重上6萬了

但依家係1.05

做咗一個星期廢老bdo就玩完

低位再入

諗住入flow
但好似得kraken可以入到貨

希望有得玩返

PNG/week升緊
唔sure係多咗人拆LP定因為我冇用PNG pair所以佔嘅比重多咗

0.5啦 仲5蚊

goswapp

1.04422

唉屌 無啦

佢燈係100% 準

準備入 BDO 了

美國佬起身就人踩人 走佬睇定先啊大家

外國勢力介入

爽手啦 CZ

央行穿1應該就可以買bond?
睇完個網都唔太明點玩

係，testnet 成功左，但係幾時上到先係問題，好多礦工話要做反

五萬鎂元..？

好多個post之前講過，唔好咁老定以為bdo 1.10樓下＝可以接貨，就係咁解

差兩仙已經差好遠

cls

冇人係接火棒就完，今次真係一個大考驗

你講嘅係EIP-1559? 同ETH 2.0唔係同一樣嘢嚟

Bjoy 酒

咁之前佢都試過低過1

睇下BNB 支紅棍
屌你CZ

medium只係話有bdo可以用discount買bond，然後bdo上返$1就可以1：1用bond換bdo?
無玩過都係唔明
同直接0.9幾入bdo個分別係賺bond個discount？

轉頭跌落3萬再聽日升上10萬都仲得

搏有冇人接bond

btw呢度嘅賓尼教巴打有冇賓尼目標價？
如果binance announce下隻launchpad唔係佢會唔會即大棍落

想入LINA

唔知bdo趺穿1
bVaults會唔會減rewards
雖然本身都唔理啲rewards

感謝解答
即係要BDO彈得夠高先賺得多
如果只係上返1.1都無乜肉食

係，要搏佢之後升得番

ENJ個款要插落2.2了dklm

終極滅世棍

好似唔係咁計喎，宜家個twap就好似example 2, 當你0.9果陣買咗bond, bond個價跟bdo, 最後換係再乘1.065

咩事

bjoy

去到0.9買少少
如果升得上過1就知點計

買親avax都中伏

審判日終於到

又話升joy嘅

計法一樣，不過你依度有個coeff要乘0.65，我上面張圖就coeff係1，唔知依家個coeff係咩

CZ 你係得既！ 狗莊

屌 原來係你燈9 我AVAX仔

各位唔好高追 OK？

穿咗1

Cls
滅世棍

仆街CZ

大手買入bdo

DUMP撚完未

有冇勇士接貨

上返起碼1.03先算
一陣penis drop to zero

done

你地到底玩幾大， 75x?
farm緊覺得佢妹得幾好

豬死了
三年後見

同上

Chz呢棍成交大到

我 one 威武

明顯特登插穿佢入貨

話明妖幣，點解會有信心翻到上去

邊隻？